樂天望落乾淨，但暗藏賣港

你班樂天韓國仔之前配合美帝國既反中陰謀，借地比美國佬放導彈，放咩薩德反導系統，威脅我十四億同胞、鐵血盟友朝鮮既安全，宜家竟然仲敢打入我哋中國香港既市場！？

仲要打算利用我哋泱泱大國嘅TVB去宣傳自己嘅產品

我國人民絕不容許呢種無恥卑鄙嘅公司喺呢個神洲大地生存

【每日任務@4 Jul】
💎 LOTTE 樂天 💎

LOTTE樂天除左有廣告 佢地既紅石榴美妍濃縮酵素飲俾Big Big Shop獨家優先發售

1.如果你唔認同佢地既營商手法，請入facebook比
2.如果你想佢地改過，請留言回覆
3.如果你真係唔鍾意佢地，咁就唔好再買
4.對志同道合既手足留言比個讚

民間TVB團隊需要大家既支持
FB:
TG:

Pishhhhh

第二

第三

我哋一定要打倒美帝國主義嘅紙老虎

賣國賊，推！！！

慢咗

今次個標題好膠

推

聽日你出po咪第一囉

good idea

好恐怖啊

諗起幕後黑手嗰個廣告

呃人開po

我就諗起呢個slogan所以改

誠邀唔係呃

我個腦係咁播緊嗰個廣告音樂

太經典

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

Push

屌
入黎諗住睇長文分析

原來係你地

炸完了

之前買嘢飲仲專登揀lotte，
諗住韓資實冇死，
原來喺tvb落廣告咁仆街

我好掛住A餐巴仲喺度嘅日子

歡迎派嬲

熱二 delay 15min noti

咁快

Ohh

Ohhhhhhhh

泡狗野係低賤d

向樂天說不

p

0ush

Done

Ok!

唉

生食鯇魚

Follow 了你！
日後會跟您任務的！

有其他韓資既

輕輕一推

樂天姐
韓國人好多支持我哋

不推文

Vpn

㩒錯

RAP

人間美食

tui

未入黎前以為講緊rakuten個心離一離

Follow埋其他tvb手足啦

個list好長喎

而且仲會轉人添

follow Facebook 同tg 好啲

想知rakuten係咪容易買到假野？

Tg channel

已經試過，新ac要身份證明

안돼요

兩個follow曬最好

經過宿醉醒過來嗎

===============置頂任務(最後更新3 Jul 2150)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】好正！袁偉豪嚟緊又孖住惠英紅拍警匪片！SABON x 袁偉豪 (2 Jul)

【維穩金主】香港再起動 - Crystal Moist (1 Jul)

【維穩金主】我係中國人呀屌！巨浪大切-アメ横丁-EDO老闆支持香港再出發&支持TVB (30 Jun)

【維穩金主】大家買Ｐ＆Ｇ產品前 要諗清楚 (29 Jun)

【維穩金主】點解獅王產品仲咁多人買？ (28 Jun)
(新加坡公司)

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

【維穩金主】北京念慈菴資助殺手？(27 Jun)

【維穩金主】陳敏之：有時我都幾同情你班網絡判官，人生可以咁無聊 - 曼秀雷敦

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率： (最後更新：3/7)

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

爭啲唔記得呢樣嘢添

done！

我都係
以為講緊日本樂天

Me too

我都係 成日買佢個忌廉溝鮮奶嚟飲 唔會再買

個人覺得有啲舖應該係中國人開
嗰啲會有簡體中文/特別user friendly嘅舖頭我唔會幫襯

同埋我一般買衫褲鞋襪/杯杯碟碟多
而價錢特別平 / made in china 嘅我都唔會買
所以暫時都未試過買到假野

乾一杯

大家有冇推薦po

돼

어머어머

試吓先

做任喇 手足

친구야

比你呃左入黎
所以已經做左任務啦

안녕

青春的哭笑也送走它

暗

連場風雨也淨化

是日電台

環球時報：「Save HK」口號是有港獨、或將香港特區從中華人民共和國分離出去、改變特區的法律地位、或顛覆國家政權的含意

tbb開始多返廣告

好邋遢

派多啲

見到都唔想食

垃圾

想進軍我哋本地市場💩

韓資冇問題，小心選擇廣告商就得

和平相處變得優雅

點算⋯
我唔記得咗開國功臣係邊個

叫A餐巴？

樂天熊仔餅

A餐巴同黃心穎絲

年華會釀製幸福的精髓哪會枉花

果個係手足

好掛住佢哋

應該冇事只係唔可以參與呢條線

唉

因為佢哋太成功啦，所以就要被打擊

push

ccccccccccccccccccccccc

俾標題呃誠邀咗入嚟

Push
呢個當四洲咁處理？

pish

正皮比樓主標題

I pove this topic

721

咁又未至於

no more fucking CCTVB

得400 嬲

韓 樂天

831

巴打好有心
我得閒就幫你整list
啱啱黃大仙starbucks 好少人，精神!

你打算點整理個list

#345 巴打整架我代po咋
好消息

諗住TVB 嗰啲廣告name list 咋
要大力支持

sayno2tvb團隊有整合過所有TVB金主名單嫁，不過去到3、4月就無再更新，你有無link?

推到賣港賊執粒

小朋友成日唔做功課，老師都無曬符，跪求巴絲出招

過黎做ＴＶＢ一周回顧任啦

小朋友成日唔做功課，老師都無曬符，跪求巴絲出招

韓國樂天高層有好多風化案
不嬲都boycott 緊
連我最鍾意嘅熊仔餅都戒咗好耐

想知日本樂天rakuten 係咪一樣？

多made in china

推比其他人答

「中國大陸一些民眾在抵制樂天的同時也存在混淆抵制現象。2月28日，日本樂天市場官方微博發佈公告，表示該公司除中文漢字一樣外，與南韓樂天公司沒有任何關係」

Thankssssss!

幫推

AnywhereButChina

711 初選見
711 初選見
711 初選見

樂天熊仔餅係日定韓

日本

樂天熊仔餅（日語：コアラのマーチ，意指「樹熊的遊行」），又稱樂天小熊餅（台灣、中國大陸），是樂天集團旗下「樂天株式會社」所生產販賣的餅乾類點心，也是該公司的長期暢銷商品之一。
from wiki

樂天甜品香港代理是四州，which is 撐警

搬台

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

===============置頂任務(最後更新8 Jul 2205)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】Tastec廚具 (8 Jul)

【維穩金主】日清食品 (7 Jul)

【維穩金主】三昇信貸公司 (6 Jul)

【維穩金主】LOTTE樂天果汁 (4 Jul)

【維穩金主】SABONｘ袁偉豪 (2 Jul)

【維穩金主】巨浪大切 - アメ横丁 - EDO (30 Jun)

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】雙飛人ｘ偽善編輯
出帖頻率： (最後更新：8/7)

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

古古古，今日任務

對比來佬貨，国產野真係蔗渣價錢燒鵝味道，不服來辯

今日任務

對比來佬貨，国產野真係蔗渣價錢燒鵝味道，不服來辯

===============置頂任務(最後更新9 Jul 2150)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】德國孖人牌 (9 Jul)

【維穩金主】Tastec廚具 (8 Jul)

【維穩金主】日清食品 (7 Jul)

【維穩金主】三昇信貸公司 (6 Jul)

【維穩金主】LOTTE樂天果汁 (4 Jul)

【維穩金主】巨浪大切 - アメ横丁 - EDO (30 Jun)

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】雙飛人ｘ偽善編輯
出帖頻率： (最後更新：8/7)

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

求斷連

今日任務

《三生牌，鹿茸大補酒，係無線維穩既妙品，妙品》